被捕義士請入！

聽講法院會有自稱社工既人提供情緒支援
會接觸義士家人
問好多問題
呢個時期小人之心必需有！
唔好傻更更咩都答人
真係需要社工協助既之後先搵！
（搵朋友家人先啦屌，大把人撐）
案件詳情個人資料 其他義士既資料絕對不能提及！
請好好教育你地既朋友屋企人！

推

無人理！！！！

推呀

推呀！！

唔好以為無咩所謂咩都講！
情緒支援唔需要知咁多細節！